屋企上網+電話到期求Plan

請出招
依嫁屋企上網用緊 I-Cable
電話用緊Smartone

香港寬頻上台優惠
用優惠碼<OCB032>登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎高達$200鴻福堂禮券。

熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
(2) $128起, 4.5G全速6GB
(3) $198起, 4.5G全速12GB
以上(1-3)計劃送$1,000賬額回贈

(4) $160, 4.5G 全速12GB, 另包1GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據每月12GB本地數據及1GB大灣區數據每月12GB本地數據及1GB大灣區數據每月12GB本地數據及1GB大灣區數據每月12GB本地數據及1GB大灣區數據
(5) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據, 另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據
以上(4-5)計劃帶號碼轉台可免行政費

計劃另包括:
myTV Super App
連10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

熱門寬頻plan:
(1) 指定現客: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另包括:
連myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
連10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

有14日冷靜期
180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
如閣下有興趣可透過以下網址查看計劃及辦理登記，可享額外優惠！

有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。
(Telegram link) https:/tme/HKBNOnline
(計劃受條款及細則約束。)

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

香港寬頻上台優惠
熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
(2) $128起, 4.5G全速6GB
(3) $198起, 4.5G全速12GB
以上(1-3)計劃送$1,000家居寬頻賬額回贈

(4) $160, 4.5G 全速12GB, 另包1GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據每月12GB本地數據及1GB大灣區數據每月12GB本地數據及1GB大灣區數據每月12GB本地數據及1GB大灣區數據每月12GB本地數據及1GB大灣區數據
(5) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據, 另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據
以上(4-5)計劃帶號碼轉台可免行政費

計劃另包括:
myTV Super App
連10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

熱門寬頻plan:
(1) 指定現有客戶: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另送 :
- 包myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用
有14日冷靜期
180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

優惠期至2月28日。優惠只適用於指定住宅地址及安裝服務之地址於登記前120日內未曾使用香港寬頻之寬頻服務。
除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。

現在只要透過網頁 , 登記指定流動通訊服務會有$100鴻福堂禮券/登記指定寬頻服務會有$200鴻福堂禮券

(計劃受條款及細則約束。)